★高鐵西九站旁路面下陷20厘米 圓方商舖指裂到落唔到閘

廣深港高鐵香港段本月23日通車，懷疑沉降事件仍然是沒完沒了。傳真社報道指，鄰近西九龍站的圓方商場疑受工程影響出現沉降，建築物內牆身出現多道裂紋，面向高鐵站的漾日居基座小巴站外路面更下陷逾20厘米。港鐵回覆傳真社指，有關範圍的沉降數值未有超出需要即時停工的指標，施工期間一直沒有對附近建築物安全構成影響的報告。

圓方店舖工作的職員向傳真社指出，員工休息室的地面及牆身3年前已出現裂紋，更試過因裂紋而「落唔到閘」，但現時圓方商場的店舖及走廊牆身均以雲石等裝飾遮蓋，難以查證。

Why no one reply?

掩耳盜鈴

支持圓方繼續咁做，唔係點冧？

沒事兒沒事兒

支持